有無人關注下被捕人士俾人用咩罪告

岩岩facebook見到有記者話醫院拉左兩個，用暴動罪告